
Function funx called 1 time and it take 48.819541931152344 ms
Now properties
func name:funx
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funx():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funh called 1 time and it take 42.58370399475098 ms
Now properties
func name:funh
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funh():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funx called 1 time and it take 45.06182670593262 ms
Now properties
func name:funx
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funx():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funh called 1 time and it take 20.445585250854492 ms
Now properties
func name:funh
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funh():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funx called 1 time and it take 88.91153335571289 ms
Now properties
func name:funx
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funx():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funh called 1 time and it take 68.29071044921875 ms
Now properties
func name:funh
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funh():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funx called 1 time and it take 44.06571388244629 ms
Now properties
func name:funx
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funx():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funh called 1 time and it take 64.25619125366211 ms
Now properties
func name:funh
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funh():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funx called 1 time and it take 60.88614463806152 ms
Now properties
func name:funx
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funx():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None
Function funh called 1 time and it take 48.623085021972656 ms
Now properties
func name:funh
Type :<class 'function'>
Sign : ()
Pos args: ()
Keyworded args: {}
Doc: None
Source: @decorator_3_2
def funh():
    time.sleep(random.uniform(0.0, 0.1))

Output: None